啱啱send咗呢條北角暴力片俾我老媽子。

就連紅底港人港地都唔妥既北角暴力都可以俾班盲目中國人講到好理所當然。屌佢地真係吾係人。

大家唔想睇條片俾佢賺錢 可以睇圖

最搞笑係睇緊港台。中國式
有條五毛鬧港台，之後用條片都用錯咗 真係好on9

我想睇我老母會點拆。